原來契媽入netflix

🤔

Link 呢

可能係樓主契媽入左

7婆

keep住買work

Where I can see it bro ?

但完咗肺炎就唔work㗎喇喎⋯⋯

識貨

幾時完？

Only VIP can see this.

In 契媽， we. trust

要上契

疫苗都出咗，等生產夠數

in 契媽 we trust

依家買ARKK ARKW ARKG???

點樣訂閱呢個email

媽媽唔買Tesla，代表d乜？

佢arkk已經hold左一成tsla

讀好啲書去佢間公司做

I go to sku 敗北

要send email＋attach shareholder's proof